連登國邀請美國艦隊訪港維穩未

讓美帝見識香港既人海